#
 
ผู้บริหาร
เผย
ผลิตภัณฑ์
ตัว
ปี
Huawei
 
Nexus
 
#
ดูเหมือน
ยักษ์
ใหญ๋
จีน
กำลังจะ
ผลิตภัณฑ์
ภายใต้
ร่วมมือ
ชิ้น
ผู้จัดการ
ทั่วไป
ทวีป
แอฟริกาใต้
ผลิตภัณฑ์
ตัว
ภายใน
ปี
อย่างไรก็ตาม
ข่าวลือ
ก่อนหน้านี้
โหม
กระแส
ทิศทาง
สิทธิ
ทำ
สอง
รุ่น
เป็นจริง
ผลิต
แท็บเล็ต
รุ่น
ใหม่
ทำ
แทน
ก้
ครับ
ที่มา
Nexus
 
Huawei
 
Google
 
Charlene
 
Munilall
 
Consumer
 
Business
 
Group
 
Huawei
 
Nexus
 
HTC
 
Nexus
 
Huawei
 
Nexus
 
Google
 
HTC
 
Android
 
Authority
 

